仲有無人有新飄流幻境外掛

最近想玩番 但無外掛好難一開十幾個人物:-)
有無好心人可以施捨個外掛比我

(利伸 : 當經營類遊戲玩

仲有人玩架咩

仲見到唔少人係新手村

我都想要
其實隻驚做得好好
啲故事幾好
衰在屬性同職業特色有太大差距

我都想要 長期四開搞唔掂

有冇入TLG飄流谷

我前幾日又開返嚟玩 而家掛到 70 LV

呢隻game會比00後遺忘

以前玩覺得幾好玩
記得好似有得學技又有得合生活用品

仲有整交通工具 走勻全地圖

整傢俬先正 個科技樹勁深

次次重玩都要幾開

係 就係想講佢呢樣
太耐以前 唔記得係咩了淨係記得幾好玩

童年回憶
果時煉金 每一件都睇屬性
水,羽,毛,竹
慢慢合

傭兵應該好易搵 安唔安全就唔知
搵埋改V檔方法就用得

好多都死link

合石頭 墨汁 草菇

有無人知要點搞 成日掛唔夠半個鐘就出事

以前仲有啲死mk長掛新海 克村同g場

隻Game太舊
要關3D加速先得
可以參考下

好耐之前有個大陸網叫綺夢遊戲都有得down返傭兵
再唔係入game識人再問人拎

個方法好似work 唔該曬